【港超聯】女球證羅碧芝去信足總 投訴林衍廷性騷擾言論

林衍廷因投訴過激完場後領紅。

【體路專訊】日前天水圍飛馬對愉園賽後事件餘波未了，雖然愉園管理層及主教練鮑家耀昨日（22日）已就後者有關女球證的言論道歉，但風波未平息。消息指，主角之一女球證羅碧芝昨去信足總投訴愉園的林衍廷，指他賽後言論性騷擾及侮辱。另有報道指她同時亦去信投訴鮑家耀。

消息指，羅碧芝昨去信足總主席及董事投訴林衍廷賽後投訴的言論。信中指賽事中愉園多名球員要求她向脫下球衣的飛馬前鋒山度士出示黃牌，惟她回應按例未能出示。投訴信續指林衍廷賽後大聲投訴，期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子， 她感到該說話極侮辱性及嚴重影響其聲譽，向他出示紅牌。羅碧芝認為林衍廷的說話是嚴重的性騷擾行為，感到被侮辱及造成情感及尊嚴上傷害，要求足總正視事件，並會去信平等機會委員會作出投訴。

羅碧芝（右）在周一的賽事擔任主球證。
愉園主教練鮑家耀前日賽後炮轟球證執法水準，並指女球證的體能跟不上比賽節奏，「要求」足總不要再派遣女球證執法男足賽事。言論惹來各方迴響，有球迷更指會向平等機會委員會投訴。愉園昨傍晚發聲明，就事件向受影響人士及外界致歉，認同措辭不恰當及不必要，會避免同類事件再次發生。

證明唔應該有女球證

本身都係排球界姣西，以前就性騷擾男人

屌唔知可以講咩
咁女性體能真係差過男性㗎嘛
一係你就奧運唔好分開比囉

More

唔係屌句老母就當性騷擾呱

係咪講“屌你”?
球場唔屌幾時屌呀？

咁足總畀得佢吹港超就即係pass到體能要求
你屌佢廢冇今問題
但而家呢個時勢特登講明女球證就真係自己攞黎中伏

我估
「屌你啦，死臭西？唔識吹咪撚吹啦？」

其實講左咩

同埋點解除衫無黃牌既

女拳要性別平等，咁咪一視同仁囉
屌你本身體能係唔夠男人勁，話你渣又話性別歧視，乜撚野呀
公又你贏，字又我輸

同樣道理，叫女仔一個人唔好去陌生環境係咪犯左性別歧視？

屌啲竹升妹真係麻撚煩

應該係話佢同山道士上過床

除衫有打底衫係咪都應該黃？

肇事球員有無打底？

女子足球同女子球證本身就係笑話

期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子

同山度士吹？

Big G

都未知講咗乜屌女球證先
連登女人係原罪

何式凝係咪準備發聲了

鄉黑出身嘅球員都好撐

跟本佢體能跟唔上男足

影響左賽事既公平

不過女拳行先，佢而家瞓到都贏

算好了，試下歐洲聯賽咁講

新聞煲得仲大

球證好似要定期做體能測試之前見過佢做快過唔少男球證

其他球證好撚肥，可能吹低水平聯賽

死臭西，你頭先唔吹佢，係咪諗住留返夜晚吹呀！

鳩估

女球證

去吹女子聯賽啦
講事實又唔啱聽

吹得閪仲投訴

支持收fat gor皮

呢張圖上代表啲咩呢？

都冇人睇呢d波嫁啦

d球員咁上心做咩

踢緊世界杯咩

贏輸咪當訓練

佢地踢街場係咪都好認真果d傻狗來

要每個月check fitness
每半年pass fitness test
體能要求同男人一樣先做到

有別於以往香港球證保持低調的作風，簽了經理人公司的羅碧芝十分高調，不但在社交平台開設個人專頁，更不時出席贊助商及評述員活動，也有在媒體撰寫專攔及出書等。

Gigi又可以「受球員性騷擾的女球證」身份出書了

性騷擾都好撐

跟唔跟得貼可能係個人問題多
即係有D球員搏晒命追波有D懶懶閒
但唔等於佢體能唔合格

吹得閪同佢投訴被人性騷擾有咩關係

佢錯先 然後啲球員嬲

你講就係

咁就代表可以性別歧視？
佢吹得閪咪由裁判部去檢討囉
咁唔代表林衍廷可以性別歧視架

好低標準 就咁嗌一句 屌 都可以係性騷擾

都係個句 用番余煒廉個單野既標準
都係唔好咁早就對林衍廷下定論

個前提係你唔好錯囉
錯就預左俾人屌

真係唔應該俾女人吹男足
個個踢波一開口都係撚屌閪
一陣俾D女人聽到又以為人地話佢又話性騷擾

【最衰鮑家耀係男人】
一句歧視女性，可以不檢視裁判水準!
一句歧視女性，跟唔到比賽速度可以唔理!
一句歧視女性，可以點樣水唔夠水準都無問題。

唔好再搵女球證吹波，一句被視作歧視句語，鮑家耀又道歉，愉園又道歉跟住又一大堆手尾，又被入信投訴，最衰鮑家耀係男人。係呀男女平等，鮑家耀唔識講嘢，球証吹錯無水準都唔俾投訴。跟唔到波，男人同女人都一樣，伍炎堅好少俾人投訴，一定佢係男人，唔關佢執法水準事。個球証連去波同去腳都唔識分，暗瓦底啲球員同教練X過N咁多次，話你針對女人就當無事。吳超覺、廖國文成日俾人X，係吹得唔好，個國際牌同陳譚、火牛、區志成、姿勢黃、陳蔭明、伍炎堅比都差一大截，但起碼無教練同球員話佢跟唔到波節奏，大家都國際，唔通真係歧視你跑得慢、無速度、唔夠快?

當日傳媒的報導，正是問題的核心:
愉園主帥鮑家耀: 「求求足總不要再用女球証！我不是看低女性，但她真的沒有體能跟足全場節奏。她走漏了多少事件？她不止是一場，其他賽事也是如此，跟不上節奏又如何判決？所以求足總不要再派她吹男子賽事。」(體路)

飛馬主帥郭嘉諾:「犯規就是犯規，球證吹慢少少，3、4秒已可引發球員受傷。經過復賽，球員一直進步，希望球証都可以。」(HK01)

有踢波先明點解
無論評述同球証，未必個個好波，但最基本做呢兩項職業的人，自己都要踢波才能理解球員心理。還記得多年前參加足總的裁判班，國際球証張國駒經常提醒裁判學員，要眼快雞慢，球証是球賽的僕人，一場最好的執法，是越少雞聲越好，因為球証能控制比賽，球員不敢犯規，自然雞聲少。

陳譚新在第一課時就向大家表示，球証一定要有體能與控制比賽技巧，球証要熟書，更加要有判斷力，當球員被對手侵犯腳部，怒氣沖沖向球証投訴，作為球証一定要理解同冷靜。因為腳部是球員的搵食架生，你睇漏一眼，佢可能俾人踢到成年受傷唔駛踢，唔火滾就有鬼。

最衰鮑家耀係男人，做乜鬧女人!
最衰鮑家耀係男人，做乜輸波鬧女人!
最衰鮑家耀係男人，做乜教女子隊果陣無人話你鬧過女人!

鬧女人梗係唔啱，梗係要道歉，梗係要認衰，鮑SIR同愉園所有道歉都做齊晒喎，咁足總係咪要檢討吓球証水準?唔好話我歧視女人，我鬧左最衰鮑家耀係男人，我好尊重女性，LEFT PLASTIC放過鮑家耀，放過我，放過男人。

#鮑家耀 #愉園

余煒廉個下no case 啦

我冇話唔鬧得呀 即係你可以屌佢吹得差
而唔係屌佢咁撚樣衰呀你嗰啲之類嘅說話
咁嗰啲就係牽涉到人身攻擊

即係用返同樣嘅態度 唔太早下定論住

你錯先又no stake 去話人地點對你啦

加D女人落男子運動都係麻撚煩
屌佢又話性別歧視
之前車仔個女軍醫又係咁

D 臭西真係on 撚9

一個post就引晒啲仇女撚出嚟

余煒廉係個格閪姐 唔係歧視

咁我想問 踢到慶果陣
講句屌你個閪係咪已經性騷擾左佢
如果個標準係咁高既話真係唔應該搵女人黎吹男足

問題係男球證都咁撚廢
唔好俾女人吹已經係偽命題

Fernanda Colombo 正!

照下鏡先喇屌你老母

其實係 屌你個閪算係

咩邏輯

咁真係唔該分返男女

我都想知佢想點

你打我一拳 我嬲打撚到你仆街 然後你噪話我打鳩你

「期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子」
摩佬問奧利華同拿卡係咪有路既話, 一樣會仆街

會呀

呢鋪真係’爛佬怕潑婦‘

咪同我講嘅一樣囉
你可以去同羅碧芝嘈個判決點解會咁
而唔係出言人身攻擊

講真踢得波個個麻甩佬，句句炒蝦拆蟹好撚正常。
擺個女權撚入去真係瀬硬嘢

根本一開始就唔應該加條女入去

咁佢講左啲咩？

當年世界盃tvb搵佢上去做講波嘉賓 聽佢講解球例已經覺得佢有問題

有用咩 會吹返轉頭？
成件事就係吹錯左先
當然佢個point可以係男球證都會吹錯
但鮑家耀成段野其實解釋曬

一陣球員講句球証你識唔識吹
又話性騷擾

有冇投訴黑警當街除女女件衫

正叔

我唔覆佢喇
你慢慢同佢玩啦

其實真心唔係歧視
如果件事係因為水準既，就好單純，唔需要咁多野講，按正常去做
如果佢本人覺得因為佢自己既性別而產生咁多風波既
就不如簡單d唔好搵女球證吹

完全冇仇視唔仇視，係最簡單直接，唔會有爭議

但就算個球證係男人，你講粗口屌9佢，佢都會趕你出場或者有手尾跟㗎啦

當年和叔被趕之後省個球證，個球證去打9和叔

係

唔通講佢兩個打羽毛球咩?
根本係無文化波牛爆粗鬧女球證
唔明有咩好撐

報紙都咁講

好好地有幾場波紅旗又好睇
就彈單女權出黎
無啦啦俾佢做主球證做乜鳩
做返旁證咪算囉

不過佢係跟唔上比賽節奏 太耐無吹比賽

屌，啲女人真係好撚柒煩

臭雞

關女唔女人咩事 條傻鳩屌得球證就預食紅啦

第一日睇波咩？

有冇比賽片睇？

Fat gor

一個黑警一個柳記都出名鳩吹架啦
咁係咪男人又唔做得球證
要屌佢鳩吹咪屌囉
拎性別黎講真係多餘

點解男女唔一齊踢？性別歧視？

9成係：
黑鬼條撚好唔好含呀？

鬼妹會一笑置之，會flirt返你
香港地D港女真係好小器

係咪鬧佢傻閪

咁佢啫係講左d乜

好似話gigi同山度士上過牀/幫佢含撚

講真呢個球證EQ都有問題

講:[屌你]？

咁姐係講過啲咩

如果係男球證呢

屌你臭閪
山齊士除衫呀
吹佢呀吹佢呀
吹山齊士呀

入波之後除衫或蒙頭慶祝、慶祝嘅行為會對其他球員/觀眾構成危險或保安問題。（2019年開始就算嗰球係詐糊都要罰黃牌）

做球證要過體能測試, 男女標準一樣
話女球證體能冇咁好係唔合理

佢成日做主架啦
根本呢次係元朗鄉黑林狗搞衰多口
支持足總嚴正執法

男人既運動
女人返屋企湊仔啦

Fat哥鄕黑又茅把口又臭都有球味

對住條女講「屌你」、「含撚」
已經係性騷擾

好似本身屌佢反應慢，有人犯規成5-6秒之後先draw foul

笑死

以前波台班人因為有第一個女REF打晒飛機
而家仲要比人告性騷擾同RACIST

有片有真相
佢有冇真係跟足球證基本要求咁跑，同執法尺度一唔一樣先係重點

冇片我唔質疑佢，不過如果上場揸流攤/9吹既，男女都一定要屌

咦原來你都知唔會吹返轉頭呀？
咁屌完佢人生攻擊完佢係咪會改判？
如果唔會既不如專心踢好d波啦

另外鮑家耀段野真係柒到唔想講

我唔知佢background 不過見到佢好摶命好有火 原來鄉黑黎

所以唔應該generalise咁話唔好叫女球證吹, 因為男球證都係一鳩樣(仆街用個鳩字形容男球證會唔會係性別歧視)

[quote]

Fat Gor有球味 Pin依個

香港法律

中間嗰度比較長嘅精華

聽過個判頭走上去某大上市公司到同條女工程師講屌你，咁撚樣唔找數我點做。
個條女即刻報警告佢性騷擾

大公 又唔見你信?

根本女球證應該去返女足做，無啦啦去咩男足執法

負皮=女權左膠大愛撚

乜證據都未有之前
鄉黑vs女權
連登仔居然盲撐鄉黑先

update咗例 入波除衫先會黃

就算唔係性騷擾都唔代表可以亂講啦，上得連登多以為屌人唔使負責任咩

球證吹得唔好 跟唔上比賽 唔理你男女都比人屌架啦
屌完個球員食唔食紅係一回事
你做球證做得唔好又另一回事
你返工做唔好本份比人屌 又走去投訴？

球場屌人幾咁閒

界外球咁簡單都唔識判

有聲帶流出？

收皮啦八婆，如果性騷擾就去報警啦，報足總把撚

自已廢，又搵野賴
死仆街

咁就代表係啱？好聲好氣唔得係都要屌人？

對住個男球證講fuck u會唔會又話歧視/ 性騷擾？

女球員對女球證講fuck u會唔會又話歧視/ 性騷擾？

陣間反應都唔比下 一句都唔屌
又比人話佢唔夠火 唔夠緊張場賽事

你咪俾左個紅牌佢囉，又紅牌又投訴，女權定濫權？

玩撚完啦

樓主pin哩個啦

又女權又濫權

愉園依啲支那背景西波真係唔抵幫

球證唔鬧得架？其他聯賽咁吹收死亡恐嚇都似

識睇一定睇球證不過可唔可以改下套制服

呢個不了！真人好撚臭串！

Fat哥正式gg

你咁計既話欠交保險費嗰隊垃圾中資隊本身連比賽既資格都唔應該有啦
宜家有得比你踢仲好意思話球證水平呢樣嗰樣仲出動埋鄉黑

好似係問佢係咪同山度士訓過喎

more

首先，點解同性就唔可以係性騷擾？
其次，都係嗰句，你估講粗口屌人羞辱人唔使負責任？

我比較想點點解唔洗俾牌

一場波要靠屌人先夠火嘅話咁嗰場波都幾可悲

Push

我地有無得向足總投訴條八婆？

睇波理得佢臭唔臭串你睇av會唔會睇女優人品

一句到尾 俾唔俾講 屌係你老味先？

咁粗口唔洗講啦
我對個男人講屌你都係性騷擾架

開始明白女權點解成日嘈

死鳩緊

講到男人無黑哨咁
唔好咁咁多 香港加VAR啦
仲有香港聯賽賭波合法化啦

佢判得差一件事
佢騷擾同性別崎視
係另一件事
應該係去改善質素

有時男球證都柒下柒下
又可以學呢單野咁騷擾同屌？
雖然條女真係判得好慘

如果個世界去到咁就冇癮

同台灣上網屌人都可以被人告有乜分別

吹得啱咪唔會比人屌

1. 無話唔係，不過未見過
2. 男diu男最多俾人話無禮貌/ 無體育精神。男diu女即贏被扣性騷擾/ 歧視/ 唔尊重女性嘅帽子。公平嗎？(你唔好同我講先撩者賤)

講到本身真係好多人關注呢兩隊垃圾

哇,聲帶都出埋,樓上撐鄉黑班人點睇

個球界外球都睇錯 有D過份喎

球證做得差就免死金牌
咁球證本身係咪權力過大呀
而家仲要搵埋女權黎講
男球證出黎講話比人言語性騷擾又有冇咁大noise呀？
本身都無話支持鄉黑定女權
而家你場波吹得唔好 就唔洗負責？

聽#133
告佢呢獲應該唔係因為講粗口咁小事

傻西道德撚都費時理佢
似撚足d 中立撚

唔會呀 出氣囉
你錯完我搵你出氣都唔得？唔洗負責任？

其實係想屌佢執法，想屌佢女人識撚足球識撚吹波咩

只不過怕性別歧視先變咗話佢體能跟唔上實事

屌你老母又係愉園
執柒佢啦

聽完，真係唔覺歧視/ 性騷擾

如果咁都係，「屌你」都係性騷擾

岩
最好同gg 一齊gg

呢條撚樣咪撚做球証啦,亂鳩咁吹,成日偏幫
踢業餘波,俾佢吹過,同某隊球員好fd,成日傾計,之後亂鳩咁吹,又罰十二碼
正陷家產

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

唔會就咁講一次就告啦
一係佢係講左十次咁
一係唔只講依樣

成班on9
為反女權而反
好心起下fat gor咩底先啦

樓主肯pin 未？

根本就係屌緊個球證亂咁吹場波
又要免死金牌咁款
都無特別去支持條垃圾鄉黑

正解，如果話「今場球證體能唔合格」就無事，而家俾位人入

咪就係講緊講嘢要負責囉
其實網上同現實個context好唔同
因為你上網打字冇語氣
睇嘅人唔知語氣好難判斷到講嘢嗰個人嘅態度同語境
我呢度唔講網上
我就咁講現實
你講句屌你老母好容易
但係你有冇諗過聽嗰個點諗？
話唔定人哋咁啱啊媽過咗身
你呢句屌你老母嘅力量就好大
唔係話唔講得粗口
但係要睇context
同fd講下笑屌下有乜所謂？
但係而家個情況係講下笑？

其實佢靚唔靚呢？

pin

做錯就可以畀人羞辱？

Yes

上面嗰班柒完唔咁面對

同左黑警道歉未
屌人就唔岩嫁

咁你根本唔識得尊重人

期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子」
On99

唔錯咪唔屌
錯咪屌
就係咁

踢得差都會俾人屌老母，根本係球賽一部份

話同人瞓過都唔算?
就算普通公司咁樣public地講呢類說話都死撚緊

其實山度士係點樣除衫慶祝？
因為睇精華又見唔到有
如果係有，LAW 12係自動要俾牌，點解話條例冇？
不過我諗呢到多數人都冇睇過場波
留名等睇波台反女權撚 同 CC台反鄉黑撚喺到打Proxy war

1，連館長都試過畀同性性騷擾
2，問題係男屌男都可以係性騷擾，點解唔公平？

吹得廢還廢，如果佢體能測試真係公平地pass 咗，咁你無得批評佢呢樣
依家咁樣鬧佢，俾位佢入你中路

btw 山道士

唔靚，被佢吹過，勁偏幫

咁晌公司講屌你會唔會俾人話性騷擾？

期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子」

球場就係咁

睇左咁多年波，睇過好多球員對住球證講fuck u, 但未聽過因為咁而俾人話性騷擾

曬鳩氣
紀律部隊體能一樣會放水俾女仔
標準係有，跟唔跟就另計啦
足總想做面子工程搵條女做球證既話
佢點都過到體能啦

我唔覺「屌你」係
雖然極端女權撚會話係

所以如果佢投訴林狗講「屌你」我會覺得條女問題
但因為講佢係咪同隻鬼瞓過而畀佢投訴
咁就真係林狗抵死

咁多年都冇唔代表唔可以有
喺公眾地方講粗口其實係犯法
冇畀人告唔代表唔可以畀人告

做得球證體能點會差
恰女人就恰女人啦

咁fat狗係咪講fuck u呀

咁唔洗踢波啦
其實犯規都可以告鳩佢傷人

有球味啊

啱呀正叔

球場trash talk應該會冇晒

抵啦柒頭fat狗

你要執到咁正點解今日先講出黎而唔係一早男球證俾人屌時出黎講？甚至乎球員俾人屌老母點解唔講？

根本因為一條女想involve in男性運動，而又保持有女士特權已經係on 9

你可以鬧個球證廢物、垃圾，但揾性嚟鬧就過咗底線，就係咁簡單

男球證/男球員俾人屌老母又得？

平機會等左好耐啦,

呢D唔關政權嘅CASE, 可以大大力做佢喇~

邊個咁勁套佢講完再流出

條甲級左膠戰犯死開啲啦仲敢出嚟我第一個佢貼佢堂

停賽啦

性別之間唔好揾性嚟講
種族之間唔好揾膚色嚟講
trash talk都有底線㗎

大把身邊既人喇
我諗fatgor根本唔當咩一回事
同埋 佢都無得唔認啦 所以流唔流出都應該死

佢而家食紅咩盲閪

咁都唔係
得喇得喇 fat狗啱晒喇

根本兩樣嘢都唔同
互相尊重有交流嘅比賽傷到人係打波會有嘅嘢
除非係特登炒傷人
但係屌人羞辱人唔係互相尊重嘅行為
根本唔係一場比賽入面應該有嘅嘢

佢吹錯道撚左歉未

不同性別之間就唔應該講性
正如不同種族就唔可以講膚色，即係黑人之間用nigga就冇問題，但其他種族講就有問題咁解

都唔係入完波之後除衫慶祝 梗係無
球例無寫咁想佢點吹
食花生算啦
如果件事又可以搞返起香港球證待遇超低同其他球圈問題又不失為好事

自己屎波就屌球證
唔怪得香港足球咁撚廢

係要計到咁盡就粗口都唔好講，大家以禮相待。一講粗口即出場，最好終身停賽。

左膠嘅極致可以去到咁，同中國人一樣超級玻璃心，

根本落到場人人都會俾人屌，香港會，外國會。記唔記得馬特拉斯對斯丹講過D乜？

Ching你聽朝返工試下搵個三唔識七既同事 當住老細面講
我而家屌你呀
返黎再話我地知結果睇下點

一件事還一件事
佢做錯唔道歉係佢問題
佢冇道歉唔代表佢應該畀人屌
根本就唔應該羞辱人
明明可以好聲好氣

你可以話佢唔尊重球證，無體育精神，但咁樣都係性騷擾就其實可以發展到個球員望住佢心口都係性騷擾

咁係咪即是男女有別 種族都有別 點都係有唔同？

其實唔得

我估點都唔會話我性騷擾呀？邊有咁多屌D竹星妹真係好拿煩丫

你聽朝自己試下問個女同事係咪同老細瞓過

咁以前你唔講？依家有條女me too你先講？

肯定唔係屌你咁簡單，

九成九「返去同山度士含撚啦」

起碼停10場8場

...

本身個問題出喺個球證身上 係佢錯在先 條友受薪同埋理應係專業架喎 佢嘅判決有問題分分鐘同外圍有關 你叫人好聲好氣？

賽後咁耐去投訴唔去道歉自己鳩吹？

咁以後我比打左一獲先 我都要好聲好氣 唔可以還翻手屌翻佢？？？？？

都唔知你點推論出呢個結論出嚟
仲有咩叫男性運動？
全場男人所以係男人先可以喺球場入面？
成件事邊度有女性特權？

exact7ly! 兒登仔咪撚為屌而屌！女權撚係好煩，但有啲野真係唔講得

sor 睇錯咗嘢
因為見到足總個球證訓練班要求男女嘅體能唔同 而家學到嘢了

條友淨係針住講屌你有冇問題
但事實冇人係因為講屌你要投訴
錄音都出埋講係咪同人瞓過呢句又當見唔到

日日人人個個國家都俾人咁問，唯獨是你覺得有問題？咁究竟你有問題，定其他人有問題？

如果林衍廷講果句係同覺爺講
結局會唔會係一樣？
講到尾都係女權問題
問心你唔受得比人屌就唔好落場做球證
大把男球證再比人侮辱得勁d都有啦

你問我做乜？
不如我問返你馬文輝講港獨嗰時你喺邊好唔好？
就算佢下世先講，都justify唔到羞辱人嗰條友嘅行為

如果你話男子足球都唔係男性運動，其實已經無討論空間

俾1皮野你落街求其捉條女問佢有冇同老細訓過囉

人人俾人屌都無問題，你俾人屌就性騷擾，咁仲唔係特權？

定係之前口講屌，今次真係屌咗所以有唔同？

但而家似係唯獨得你覺得無問題多啲喎

唔得
唔好話屌人老母 粗口鬧對方球員/球證/教練都唔得
話之你係美斯都要停賽

你畀人打還手你係自衛
你做錯嘢畀人屌屌你嗰個係自衛？

後備左閘好大嫌疑

你試左先啦 要全場都知你要屌個女同事

連登好撚多人盲反/盲撐

佢試下同我老母咁講，即場打撚柒佢啦

啲仇女撚現實就係同女仔講多兩句野都唔敢

所以你呢D咪左/女權囉，因為有女牽涉，要平權你先滿口仁義道德話根本有問題

如果今次唔係有女咁講，過多100年你都唔會話：球場上屌球證是不對的

我咪話人人畀人屌都可以有問題囉，只係今次佢出咗聲，咁都特權？

我會 你柒咗

你不如答左我佢係咪唔洗道歉先？

佢做嘅野影響我利益 佢作為球證可以judge埋佢收外圍錢操控賽果

乜料
基本待人接物都係左膠

想知點解講粗口鬧人而唔人身攻擊？

依家我唔係話行出街屌人喎，ching你有無睇過波/ 踢過比賽？

喺球場咁講俾人話性騷擾

痴線到你咁
塞說話入我把口
我由頭到尾都係重複一樣嘢
就係總之你唔尊重人屌人羞辱人就係唔啱
你睇返我上面一直強調即使受害人係男人都一樣有問題
因為係男人唔代表可以畀人屌

然後佢真係講過

男同女賽事要求唔同
要過到男標準先做到男聯賽

呢個又真

你踢波次次畀人問候你老母係咪同老細瞓過?

一見女人比人鬧先沖出嚟
呢啲咪狗公囉

如果佢有錯
咁佢要道歉
但要有合理嘅理由
同樣地你要指控佢特登誤判
都要有證據

笑撚左

連登係咁㗎啦
如果係女球員鬧男球證
一樣係女人衰

佢邊個判決錯咗例？道咩歉？
造假好大指控喎拎證據先啦不如

是但揾咗份判罰

甲組
南華
潘耀焯 (職員)
- 停賽3場
- 球隊職員在比賽期間或完場後騷擾或辱罵裁判員(14/10/2017)

甲組
東昇
卓寶康 (職員)
- 停賽5場
- 非法進入球場
- 球隊職員在比賽期間或完場後騷擾或辱罵裁判員(22/10/2017)

你聽朝試左先啦 睇下係咪唯獨我覺得有問題

亞協同FIFA一齊放水俾羅碧芝

屌佢做得好唔好係一回事
侮辱人、人生攻擊係另一回事

關咩男女球證事，你屌球證咪就要俾人講出場

屌都可以好聲好氣
例如： 屌你識唔撚識球例呀 ！
咁最多都係食紅牌

羅碧芝13年開始執法，吹過唔少國際賽本地賽，我諗佢都唔係第一日俾人屌老母，佢以前仲俾人省過一腳，但咁耐都係what happens on pitch, stays on the pitch，一直都相安無事

今次咁大鑊係因為林衍廷問球證係唔係同鬼訓過
即係話外藉球員透過同球證性交，從而喺球賽上獲得好處
咁唔單止影響羅碧芝嘅reputation，仲係言語上嘅性騷擾

等停10場8場啦

一單還一單
唔見得你地班狗公cow女

問條問題就叫性騷擾.. 咩撚都性別歧視

啱，成班反女權撚spin到天花龍鳳

條友平時有冇睇波
唔屌球證, 嘈個判決就黃得, 再嘈即紅

男子國際球證同女子國際球證體能標準根本唔同，以女子國際球證基本體能標準根本未夠班執法港超賽事

你聽日翻工同女上司講
你係咪同同事xxx瞓過，點解升佢職先
你覺得有冇問題？

咁呢個咪就係你出完氣要承受既後果囉
搵人出完氣唔洗負責任？

你依家睇緊既係
金鐘仔看世界

推

要吹男子賽要pass男人標準呀

//男子一等裁判員

HKFA000814F 羅碧芝 Law Bik Chi //

佢唔識咩係尊重
對佢嚟講揾人出氣屌人係合理嘅事
一係佢冇乜同理心
一係佢平時做開呢啲嘢
想justify自己嘅行為

Fat got唔係山度士學校出身既咩？反左面？

羅碧芝係女子 FIFA Ref + HKFA 男子一等裁判員
HKFA 男子一等既體能要求係男女裁判一視同仁，所有唔係 FIFA Ref 既港超主裁判都係呢個標準
唔識就出少句聲

巴西外援嚟 唔係香港嗰個山度士

一係男女足混合

其實你咁同男上司講都有問題
乜撚嘢例子黎

樓上咁多人撐佢
連教練都咁諗
佢依家睇怕都覺得自己冇錯添啦
俾隻「雞」累死, 同要搵返邊個25仔篤灰添

做野好那西

咁抵食牌啦

咁咪就係 成句嘢都有問題 點解同女人講就唔係問題？ 咁如果對男女講都有問題嘅話 仲有乜好嘈？

睇前文後理
大約係話山度士係咪同你扑過嘢之類嘅說話
咁樣講 就抵個球員死啦

你落街買菜
個呀姐找錯錢
你屌鳩佢
人哋一樣可以告你性騷擾

會唔會俾人話性騷擾？

球場同Office一樣？

但男同女晌同一個場受對待又可以唔一樣？

彈出彈入，玩晒

有片定點？
無既話唔認 點告得入

有聲帶呀

上面果條？

人手置頂

其實你係場上屌吳超覺問佢係咪同隻鬼瞓過係咪幫隻鬼含過
佢都一樣可以port你性騷擾架

搞清楚條邏輯線先
你以為男球證可以係球場俾球員屌老母, 事實係唔得
你以為今壇野係女球證俾球員用粗口屌, 事實唔止

男同女晌同一個場受對待幾時唔一樣？

點做證據 我講一條都得啦

其實咁講 真係自己攞黎衰

球場係密室咩大佬對面隊球員呢？旁證呢？

好明顯係Fat哥把聲

無其他證據我都想睇點告

我只係認為如果咁都算性騷擾，男球證俾人屌都可以當係性騷擾，球員望下女球證個心口同屎忽都可以係性騷擾

問題係同球場上有好多言論係同性有關
好簡單咁講對住男人同女人講屌你會唔會有兩把尺

人證 睇下隊友攬唔攬既姐
警察平時比人投訴點做法 照住做無死

好能屈機
屌下你就投訴+性騷擾

依家已經唔一樣啦。屌女球證係性騷擾，屌男球證唔係。

唔係似就得架 瀨尿牛丸咩

講番原句好啲, 問女同事係咪同老細訓過

依條實告得入喎 Fat哥把聲太易認

問題就係唔係淨係講屌你啊嘛
你同個男球證講你有冇俾個黑狗屌過都係性騷擾嚟。。。

叫林衍廷出黎講下佢自己個陣講左咩 如果真係呢句 就真係幾難撐佢

唔知足總點玩法
但如果上庭依段聲一定做唔到證據

屌你老母啲美國佬野傳到過嚟

而家人地搞大件事唔係因為你屌佢呀
係林狗問佢係咪同隻鬼瞓過呀
得你一個重on99以為為咗屌黎屌去講粗口小小事搞咁多野

羅碧芝 （Bitch Law)

算啦
盲反無人理
鄉黑都照撐

明明就係講”有冇同隻鬼訓過”, 死都要假設係講”屌你”

同埋球證有comm set
姐係2個旁證同第四球證都會聽到
有冇錄音就唔知啦

依個咪就係條街望女, 條女最多怒啤你兩眼
同埋去條女問「同咩人瞓過」, 條女報警既分別囉
咁都唔叫性騷擾, 性侵犯先算咩

其實返工做過下e learning都知好多位係入得架啦
搵個咁明顯性騷擾既黎捍衛, 大部分人都覺得fat gor抵死

你其實搞清楚發生咩事未呀

你同個男球證講你有冇俾個黑鬼屌過都係性騷擾嚟。。。

咁如果男球證俾人咪係咪同XX訓過唔通又係性騷擾？！最多咪話不君子。世界盃決賽都未變性騷擾啦清

咁即係講咩

如果係唔洗按制都講到
佢作供都應該有效

你真係好撚戇鳩

e learning全部case都係女添

唔洗㩒掣架，方便即時溝通，平時跑緊好難㩒

仲有記者 執波仔嗰啲 fatgor平時都得罪人多啦 唔係都唔會有上面條聲帶

有入場睇 見d球員講哂粗口 對住旁証講cls都無事
正常？

係
只係冇人夠膽咁鬧男球證

就咁粗口通常唔理

你起下底睇下佢上一個post
都知佢有仇女傾向

唔好指住佢係咁屌 或者fatgor咁講野 基本上唔會就咁俾牌嘅

Nba你唔好貼呀
屌球證t foul完再ejected個個月都有人中
球證吹錯晒, 上記者會暗示都會罰2萬5美金

唔係話講粗口講句屌你所以性騷擾,
而家係疑似話個女球證同咗對邊球員（仲要用鬼形容）發生性行為, 之後偏頗一邊
咁撚樣點唔係性騷擾？
調返轉你話一個男球證係咪同對面領隊賣菊花，都一撚柒定係性騷擾

條友口吻癲撚過d藍屍

又多一個on9
你係依個世上都冇價值嫁啦
你估你某名人某國總統
唔好衝岀黎柒冇人當你啞
你係咪平時都咁on9

如果Fat Gor就咁講粗口，例如屌你，屌你老母呢啲應該冇事
羅碧芝連爆樽、掟櫈呢啲大場面都見過，點會單單為一句粗口搞到咁大件事

班撚樣利用呢單嘢屌下左膠屌下女權姐
邊有人care發生咗咩事
香港足球嘅作用咪就係咁，俾d懶醒自以為是嘅撚樣當condom

幫住晒鄉黑林狗都知咩事

想聽 lm

吹得男人足球籃球無論業餘定職業,一定好多粗口
冇可能羅碧芝之前冇俾人屌過

不嬲場場都屌球證架啦 此例一出，好快問候球證老母都話侮辱

其實個界外球係愉園偷位偷太多
先吹返比飛馬
剪片同啲評述員咁樣誤導，其實都幾唔專業

低俗喜劇咩屌

我唔知人地點睇..人地問我升職係咪因為同人訓過既話..訓過就一句.無訓過就兩句

可以除衫慶祝黃牌都無..抵比人質疑啦

早講啦
晒左咁多口水覆佢

佢都唔係除衫慶祝搞乜鳩啊

另外，你覺得冇事係你嘅事，呢句野係性騷擾都係事實

但佢唔係慶祝

一句講晒屌你老母剩係可以同男人講 同女人講就係性別歧視

妖啲竹升妹真係麻煩

東網係咁

根本啲人成日都唔睇球例唔睇事實就鳩噏

連登都唔只呢個 post 係咁

又一個戇鳩仔

好撚多傻鳩早知唔㩒入嚟

同你frd底嗲兩句, 你ok者, 正常人唔ok喎
球例搵港超post師兄答你

你老母點解可以生到你咁弱智拎自己感受嚟反駁人

其實係, 不過一般球證呢類都會響幾下雞叫企後啲重開多
我估嗰下佢一下吹翻轉頭又唔解釋, 加埋本身已經燥底所以以為條女直程睇錯吹錯邊

屌你篇文都講咗啦
又問
係咪要羅碧芝原句講出來先得
正經討論? 發表意見? 笑死人咩

成班唔知咩事就入嚟屌

女權不嬲係咁

鮑家耀講既野自己比位人入就真係冇野好講
但如果人地做錯你屌佢係咪好應該？你份工做錯唔會比人屌 一屌又性別歧視啊

關女權咩事？

連登定律 女人一定錯晒

想知Gigi第幾次嗌性別歧視？

女權撚係on9
但宜家唔係淨係屌句老母wor

乜證據都冇你又知佢一定係黑

唔好乜都入連登仔數啦

佢錯A, 你屌佢既係B, 咁都OK?
一陣你移左民去加拿大, 你老世捉到你打錯幾隻字, 係咪又屌得你ching chong, hr唔應該請asian, 你話係就得架啦

盲撚咗啊屌你老母？

咪撚係, 佢俾人強姦完有所謂一句冇所謂兩句, 之後強姦又當無事
教科書式嘅事非不分

唔係代表係啱 但你做錯我屌你一句就話性別歧視 係咪好唔公平先

不如你追返post聽埋段錄音先出黎柒啦好嗎

呢條友都算全post最精彩望到真係由心而發嘅笑

其實都好證明到點解香港女仔好多時俾人姦完都唔出聲

因為一定覺得條女抵屌

屌你一句？
你係盲撚咗定點？

屌下都唔得 翻屋企啦

你柒撚到咁
死去俾的死黑鬼屌屎眼啦
咪撚去投訴我啊死傻西
你講錯我屌你一句架炸
唔好話我對你唔公平

我翻屋企望住你老母俾隻黑猩猩強姦啊傻仔

自己覺得okay所以件事就冇錯
仲點傾落去

會員 阿爺錫錫
你屎眼係咪俾黑鬼屌過啊

諗野咁on9

好笑

最大路應該係講咗句 "死臭閪！"

喂 唔係秒覆咩？
係咪嬲撚到打唔到字啊

明人地受左的咩啊死傻西

我話你返去俾黑鬼屌屎眼啊

你咪撚去投訴啊
一投訴就代表你認同gig由頭到尾所有野

究竟啲人係咪淨係覺得佢講屌你老母個啲 聽下先 我就覺得兩邊都會被人罰

做乜9姐你，睇港超睇到傻撚左？係唔係都屌人老母好撚型？

最on9係大事大非又幾難分呀
你平時屌啲ig港女屌幾大力都冇問題, 但擺明錯就唔好賴哂落女權啦
到真係啲死港女係屌嘅時候就畀人話係仇女, 就係有班on9仔做壞哂

睇左成場波再講啦 90分鐘 睇下佢做過咩

呢個post傻鳩真係多

佢吹波咁on9 就可以俾人問瞓過未

你講野咁on9 咁我未問你俾黑鬼屌屎眼未囉

段聲帶fat gor好似重覺得自己好啱好型咁

屌你老母 你瞓撚過呀同隻鬼

你咪問咗 我咪答你冇 唔通我又去告你？何況我做錯咗啲咩？

撐條女個d 係咪老襟黎 咁都撐得落

屌你老母特別型

香港都左傾到咁，個教練都係講客觀既野者，唔岩你咪駁佢囉，唔洗下下動用到性別歧視

咪係
要咁計 劉晃熙條撚樣畀人咁問未啊
條撚樣場埸吹得仲on9 啦

你睇埋後續先ok?

搵人pin撚左條錄音佢啦, 一車車on9入嚟以為淨係屌左句就性騷擾

撐鄉黑嗰d 係咪藍屍黎
咁都撐得落

所以你咪撚告 咪撚投訴
我就淨係問你俾人屌屎眼架姐

樓主標題黨唔撚會care
同上次樂仔受傷個post一樣

咪答咗你囉 又問

林狗 面兜兜咁大聲屌 點解冇人講佢on9? 好難唔告佢wor

你講野on9都唔覺得自己有錯啦
何況人地自己唔覺得有錯

你問我點解要咁問
你咪問下人地點解要咁問人囉

啱啊 pin左佢

金鐘仔最叻都係縮係鍵盤後面仇女
mk仔廷哥幫男人出返口惡氣, 改叫英雄廷添啦

屌兩句就投訴依樣個樣，返去做溫室小花啦，學咩做球證

件事後尾點?

撐鄉黑

教練果part仲有後續咩？

你唔係以為自己好撚幽默呀on9仔？係就用你既理據覆人，講野成個俊立咁仲以為自己好撚型。都係出返去先

佮到上心口都唔出聲, 咁鵪春以後仲洗出黎行
咩叫是可忍孰不可忍呀

唔係撐gigi 佢的確判罰係有問題 但係條on9仔 咁樣俾位人入 仲要流出埋證據 真係好難幫得落手啵

林生好人嚟架，雖然今次抵罰
唔好句句鄉黑咁屌佢啦

唯有出面開返個POST港超女球證羅碧芝被性別歧視聲帶流出囉

佢都唔撚係鄉黑
一件事還一件事咪亂屈啦

香港班垃圾球員就算啦

職業運動層面男女性別就分開啦好心
啲女人咁想證明男人做到嘅野女人都可以做到
咁不如女子隊上黎踢男子超聯囉
波皮都掂唔撚到呀我夠膽講 理得班女人後天幾努力訓練都冇用

自己追返之前港超post

一件事還一件事，女球證唔夠班同條on9仔講錯野可以同時存在

正常係
但係愉園掉得太快 羅應該吹唔切
球例寫throw in 左發現犯規要判比對面
個精華有show 埋飛馬再開個位置係近中線
即係愉園差唔多偷左 30碼

東網幾時出黎道歉

咪就係你地依啲人 又話政府唔扔資源去運動員 另一方面就話人垃圾 香港運動行業又點會好

洗唔洗人大釋法幫芝姐整條辱球證罪啊，小小事都發大

屌球證唔係咩新鮮野
但屌球證屌到偏離件事本身, 咪出事囉

廷哥衰硬講到晒口水
鮑家耀反而我都明明地佢嬲咩, 佢改做Gigi唔夠體能應該90分鐘同判決慢, 到時俾女權咬我地咪大條道理幫佢擋囉
依家唔係, 係自己做戰狼先呀嘛

如果真係咁講. 投訴對方都好正常
你試下返工咁同女同事講. 一樣會比人投訴

Ching係球會職員？
想入黎spin?

東網不嬲垃圾
和哥講講下波種族歧視都無事

fat gor呢d好明顯係mk仔

來了來了

路夫蘭大戰 Lovren

親眼見過佢去遊行
咁都係鄉黑？

基南馬膚色太黑睇唔到都講得出

成日講埋呢d嘅人 覺唔覺得自己好肉酸

有post講過就係？
證據呢？冇嘅就咪人格謀殺

偷30碼

可能就係一句 屌

落場吹同落場踢已經係兩件事
你撈埋一齊講就晒氣

一竹篙打一船人又係 on9

羅碧芝做咗咁多年港超

有冇投訴過其他人？

一條友亂講嘢又可以一嘢踩晒所有人

低調算啦
唔想你地怪錯好人
佢把口係衰過屎係抵罰
不過佢踢波真係有d料
希望佢生性

事實係羅碧芝pass左男子賽事球證嘅要求先吹得男子賽事
如果係佢只係pass女子賽事嘅要求但有得吹男子賽事咁就真係女權大撚哂

係直情大家河水不犯井水呀
要下下追求平等 點解唔一齊落場踢先 點解女人極限係做吹雞果個

呢個post上班友撚講證據
講人格謀殺邊到我哋

就係你依d 人助長收窄言論自由

針對番吹雞嚟講, 如果女性跟到體能嘅話
男定女吹又有乜所謂

羅碧芝本身就係廢 想用女性spin 走佢執法差個事實

教練又有女人, 講波又有女人, 觀眾又有女人, 班主又有女人
點樣唔受女人玩?
有個地方得呀, 監獄聯囉

幫大家總結下 慳番啲口水
踢波屌自己老母 屌隊友老母 屌對手老母其實都好正常

但根據上面疑似聲帶 屌球證同球員訓過 暗示球證比好處對手，比紅都真係好合理

羅碧芝而家搞大件事其實都好，起碼球員以後都唔會咁先，對男女球證都係好事

港超有幾隊特別鐘意屌球證，唔知係戰術定係唔夠體力就用埋把口，當然港球證執法有需要改善係事實，但真係屌要拎證據出黎屌，邊個判決唔好，邊個走位唔靚，對正下藥好過啦。

大家一味屌黎屌去，不過球員球證一齊進步啦。

等如蔣嘉琦跑輸你個W就地圖炮話女人唔好騎馬
但世界仲有麥晴欣等其他女騎師

但講真係香港球圈果班有幾多個言談夠修養
一開口就黎料架啦 EQ好多都好低

女性做球證往往點都受到壓力/Bias
而依啲野好難一朝一夕可以改變

佢係吹得唔好
但其他港超球證咪又係尻係尻下，劉晃熙d判決仲撚離譜
你又唔見林狗有同樣説話屌佢哋

比賽時講粗口鬧球証咪俾紅牌囉，
駛唔駛又性別歧視啊

有時鳩屌得太勁 就好似流浪上星期咁 一腳踢落人地後腳 明顯到仆街 球證吹十二碼 都要同傳媒屌佢判決唔公平

緊係受啦
女人落場組隊踢男子港超聯我支持呀

唔好剩係話香港 岀到去其他國家咪一樣 不過我地聽唔明姐

師兄你遲入黎唔知
個球員有聲帶流出認左佢俾人紅因為佢講「係咪同隻鬼瞓過」

踢過波嘅話都知波牛嬲起上黎個下咩都講得出
但係咪句句都認真先
唔係話唔比羅碧芝投訴 但去信埋平機會over哂啦
比啲心機諗下做球證點走位企位啦屌

有能力我都支持, 冇能力咋嘛
所以咪做球證囉
至於球證有冇能力, 咪考牌

咁直紅都合理，
但你話再追究性別歧視嗰啲就多左，
平時球波交出界都俾人咒斷腳

愉園講野激動左姐 佢好似飛馬咁婉轉啲講咪冇事

真。男人做球證一樣比場邊屌哂老母
但依啲樣通常球場事球場了，冷靜過後完場大家握個手。

咁樣停10場8場係好on9架
但自己受返囉
言語暴力, 同肢體暴力差無幾, 腦筋上既出錯就要承受返個惡果

真
連東網都話係十二碼你就知
東網都唔屌，其他人行開啲啦

句野等同 當住琦妹面問佢有冇同應家柏瞓過

本身就已經有呢條罪架喎

唔知告唔告得入，但真係有法律程度。

根本唔關事, 英超啲男球證咪一樣亂9咁吹根本唔關性別事, 只係因為係女性就將件事無限放大

咁...
我改返做潘頓先

係明白
明白球員都係人 個個都想贏 會有情緒

但屌老母你行到咁近屌 仲要屌人同球員訓埋就over 左
要比番個limit, 經過今次 大家咪唔會屌球證同球員性交

有時個Limit 就係咁建立番黎

咁應該係延訊時, 男騎師告蔣小妹阻礙失敗, 問競賽小組係咪同蔣小妹瞓過
唔好意思佢呢世冇得係香港騎馬了

如果今次話你係咪同xxx上過床唔罰既話
咁gigi以後吹波 應該場場都會咁樣比人問候
到時成個港超都訓哂

踩港撚又出動

Sad but true Gigi吹得唔好就投訴佢 (我記得好似有
但咁樣被人問候 真係好撚無品

刑事wor

咪臭閪 講撚到吳超覺班人平時吹得好好咁

呢d野球迷企係山頂屌 聽唔到可以當冇事發生 但個球員 兜口兜面咁屌 冇可能唔捉正發大黎做 要怪就怪林狗球商低 人弱智

可能上面個個黑警文fans

姓林呢條員會唔會坐監

阿伯又會出黎講
你條仆街小妹累我輸錢 本身手疆繩又差 淨係識放頭
個位騎師屌得好架啦

你頭段係無錯, 波牛係會爛口
不過問題係幾難聽既粗口屌人老母之類 同 用性行為獲得利益去攻擊人, 真係兩個level兩會事

你粗口點爛都係鬧人, 話人同人上床真係侮辱
絕對係好嚴重。我係男人, 如果公司畀人當面大大聲話同女人上床先上到位,我一定在意過俾人屌老母, 屌老母根本好撚小事

又一隻死臭雞
女人真係應該躝出體育界

撐fat Gor果班根本盲撐

條撚樣練撚好波先啦

話人同山度士係咪訓過呢句說話都有人撐嘅

建議班人聽日返工同女同事咁講

pin this

自己拎黎柒講真 抵比人做

係咪16歲就出道之後一朝得志

19年哥斯達出言侮辱球證文沙路呀嗎 都係收紅牌 + 被罰停4場啦 根本唔關球證性別事

可以告民事, 不過之前有人告過告唔入

男人「露兩點」踢波、賣菜、賣魚、講粗口罵人，原來在法官眼中通通不是性騷擾，「奇女子」鄭燕芳再敗訴，更被斥濫用法律程序。不過，鄭燕芳昨在庭外矢言要上訴至終審庭，力求阻遏「露兩點」的歪風，更謂：「如果唔使著衫，點解人唔似馬驢咁成身毛？」

為降溫與性無關

其實高等法院法官楊振權在其判詞中，已澄清何謂性騷擾，他指鄭燕芳既無法定地位興訟，其控訴的報攤、菜檔及管理公司亦不必負上民事責任。

對於男人「露兩點」踢波、賣菜、賣魚，楊官昨頒佈判詞指那是「在運動或體力勞動過程中作出」，明顯是為「身體降溫、舒適、運動或工作方便」，絕非任何「性要求」，亦絕不涉及「性的行徑」。加上該等行為亦非向鄭燕芳提出或作出，故不構成性騷擾的行為。

「性要求」及「性的行徑」在《性別歧視條例》中，是性騷擾行為的構成元素。

楊官續說，他不是鼓勵他人講粗口，但廣東人社會中的某階層人士，在交談或爭吵時用粗言穢語，包括「男女生殖器官之粗俗稱謂」，十分普遍，並不一定構成性騷擾。

「當然，以粗言穢語辱罵一名女子，在任何情況下都屬無禮貌，不是君子行為；該等行為亦會令原告感到受冒犯、侮辱或威嚇，屬粗魯行為，但並不構成『性要求』或涉及『性的行徑』，故亦不能稱之為性騷擾。」

指斥濫用法律程序

楊官指鄭燕芳並無訴因支持，濫用法律程序，遂判她敗訴，並下令她賠償對方上訴支出的律師費，該命令為臨時性，雙方均可提出反對，十四天後才作實。

鄭燕芳居於屯門兆安定邨，她發覺邨內街市的報販及菜販赤裸上身開工，毗鄰的兆安苑亦有人在球場袒胸露臂踢波，遂根據《性別歧視條例》，向有關的安定報攤，華記菜檔及管理兆安苑的卓德測計師行物業管理部兆安辦事處興訟，索償六萬至十二萬元。

高院司法常務官在本月初撤銷她的申索，她向高院上訴，並由楊官在內庭審理。

其實「奇女子」在這宗訴訟中頗為「烏龍」；性騷擾官司必須在區域法院提出，但她「走錯法庭」；其次是她忘記證明多名「露兩點」的男人與報攤、菜檔及管理公司有何關係，以致被告無須負上民事責任。

此外，「奇女子」與被告沒有僱主、僱員或其他共事關係，不是同一組織成員，又無證據顯示被告被指性騷擾時正提供貨品，故她亦無任何法定地位興訟。

案件編號：HCA 5970,5975,5978/99

連登仔係咪咁撚憎女人
而家唔係因為講句粗口就話性騷擾又女拳
而係真係拎咗另一個男人再話佢人格
咁都唔可以投訴同冇錯？
唔好一味見知同女人有關就話女權

成個post唔知頭唔知路盲屌女性已經好on9

但最on9真係呢個留言

Block得

真呀
Gigi吹得差就俾人針對佢性別叫佢吹返女足
其他垃圾球證吹得差你屌完又接受佢繼續吹架喎

罰完咪又係比人唱
球員唔講班觀眾都實出黎抽水

nba真係on9 回個波比佢就t 同佢傾2句又t

如果就咁睇精華
根本羅碧芝個企位都有問題
任何吹罰近乎未見佢過入鏡
全部都係冇雷公咁遠吹
可能佢體能pass
不過從來冇意欲企近啲去監察場波

原來嬲就乜都講得唔洗負責任
咁樣合理化成件事都得 好野

講得好

屌球證體能咪即係暗示屌足總

仲嚴過做消防

連登波台真係好撚多弱智
唔搵資料就9UP

而家鄉黑廷淨係問候人哋老母咁簡單？
定你了解成件事之後先出聲？

女權真係痴撚線

去到今日仲有弱智spin去女權到

愉園好似係左派?

你個名真係好啱嚟形容Fat Gor

咁係條仔唔岩

香港足總廢嘅 跟唔上球員睇唔清楚
所以佢判斷錯誤同反應慢
咁佢的確唔應該吹呢啲比賽

講咗咩
返工聽唔到

佢可能講中咗 條女先咁大反應

女子世界盃冠軍連初中生都打唔贏

死臭雞
女人仔咪撚學人做球證啦

吹啦 現場佢跟唔到 反應慢 lag晒機

"屌你老母同隻鬼訓過啊你" 跟住佢就紅左我

賽後林衍廷自己啲WTSAPP錄音黎

屌打波戈時燥底乜都講架啦

球證判岩界球，徐宏傑同旁證講唉屌你老母閪唔通又性騷擾旁證老母咩

咁咪俾人罰囉

thank you ching

關咩事 落到場咩人都係一視同仁
判錯就係個女球證唔岩

咁重口味

梗係起埋底睇下黃藍先j啦！

俾你地d 人hi 到咁點

想俾人告？
為係地好

愉園失果球，飛馬射波冇力又慢，愉園龍門咁都甩手比飛馬補射射入
同埋愉園有最後一個罰球自己把握唔到都可以懶球證？

係咪哀丫
無女球証咪唔洗煩呢d野

奧運幾時男女一齊賽？

兩邊都屌吹得差啦

講緊失波原因你又講球證做咩

一個性別就得，另一個性別就唔得，。而家邊個先係性別歧視

咁你都唔吹？山度士幫你奶閪呀？

珍妮弗羅碧芝

判錯就可以歧視人？
男球證吹，林狗會唔會屌人同隻鬼搞過啊

講粗口表達不滿好撚正常

事實係佢連界外球唔識吹 有晒串你睇點歧視法呀

片

自己打成點都好
球証跟唔到場波就可以投訴
雖然最後結果係投訴黎冇用

同意講粗口表達不滿好正常
但林狗宜家唔係一句粗口咁簡單wor

Gigi吹得係差，但其實港超球證咪一係一樣
林狗會唔埸埸咁屌人先？

唔撚好合理化成件事

一咩樣
其他球證差代表你又可以咁差？
你合理化不公平判決就真啦屌

平時男球員屌男球證會唔會俾人話性別歧視？根本係女拳先咁撚煩咁撚自卑 咩嘢都打性別歧視牌
自己錯成個弱智咁又唔自己檢討吓

唔識判就會俾球員屌架啦

簡單屌句：你條仆街快撚d轉行啦 咪得
係要無腦講咪on9野
自己抵撚死

抵咁咪即係你都知條女抵俾人鬧

聽左錄音未呀傻閪

聽咗又點呀 你錯到離譜 點解唔屌得呀

女人根本跟唔上男子 根本就唔識吹

條女幾時吹下一場？

又引左條仇女撚入黎

而頭都尾 無人話佢吹得好wor 傻尻

咁咪應該要俾人屌囉傻閪

吹唔好你都認啦
自己錯到離晒譜點解唔俾人屌得呀

咩都講得出口
然後話返人女權, 左膠, 就岩晒啦係咪?
金鐘仔又出黎教做人, 救命呀

上面有人估中超屈

你可以照板煮碗，返工嗰陣咁樣鬧女同事
要指名道姓話個女同事同阿邊個邊個上床
一定冇問題

佢連界外球都唔識吹

呢個係智商問題 唔係體能問題咁簡單
唔識吹就要俾人問候架啦 無EQ做咩球證
啲球員搵緊食踢波係自己份工 你吹錯人地一定屌

下次佢女上司/同事做錯野
佢咪講返林狗講嘅野lor

前題係佢地犯晒低級弱會錯誤

咁屌佢係無問題

又多個仇女癲佬入黎

女人唔識基本加減乘除 如果做到CFO 係人都會咁講啦

如果個裁判係黑人男人
球員屌佢 "黑死鬼幫返死黑鬼呀?"
我諗個球員唔係紅牌咁簡單就可以了事
球員嬲還嬲 球證錯還錯 但係有D野唔講得就係唔講得

基本球例都唔識 界外球都唔識吹
真係無資格做球證

可唔可以講下佢有邊d地方錯到離譜

錯係可以屌但個球員咁講野明顯唔係屌

所以咪話叫你試吓咁樣鬧你啲女同事
發現佢哋做錯啲低級錯誤
一定要問候佢係咪同左邊個上床搞到咁
平機會一定鋤你唔入

界外球都唔識判

精華有？ 幾分幾秒

界外球上面講左係愉園偷位太多吹返轉頭
就算佢全場吹錯晒, 都唔代表俾人用性別侮辱
講緊錯左A而走去屌佢B

即係做服務業就跟劉華話齋
今時今日服務態度唔得, 俾d支那土豪屌上心口就冇問題
漏左單可叫你suck my balls
你話得就得啦

直接報串等佢俾人炒

可惜球場唔係咁公平呢你投訴都無用 球證錯咗都照樣唔會理你 咪要屌囉

你識唔識吹

你自己睇啦 個人閪到無反應 根本跟唔到男人比賽

佢吹錯點止一個位架啦

根本就女拳玻璃心

同男球證講屌你 又算唔算性別歧視男人

點解啲男球證唔嘈係隻八婆先咁多問題

佢咁嘅態度一定場場都俾人屌

呢位女球證正職做老師，好心就專心教書啦掛住做球證搵part time錢，體能又唔操就當然跟唔上男人比賽既節奏啦，轉頭俾人屌兩句就話人性騷擾

希望佢快啲無咗份工 唔好阻人地踢波

有冇人知佢教邊間學校？

其實呢條女真係吹得好撚洩 已經唔係呢排嘅事 早幾年佢吹青年聯賽 U隊都經常性吹錯 YouTube都有片睇

法甲盟主巴黎聖日耳門的巴西籍前鋒尼馬，因為在網上發文辱罵球證，被歐洲足協判罰停賽三場，意味聖日耳門在下屆歐聯分組賽，頭三場他都不能上陣。

西班牙足球協會今日宣布對哥斯達的追罰，這名西班牙前鋒停賽8場；哥斯達出言侮辱球證文沙路的母親被罰4場，他領紅後捉住文沙路的手臂亦被罰4場。

男球證又玻璃心

同埋粗口同問人有冇瞓都兩樣野
前者約定俗成後者真係有個個意味
係冇人問男球證有冇同隔離隊瞓咋嘛

唔好偷換概念啦 人地有無呢個大山婆吹得咁差呀

跑都跑唔郁 根本無資格吹 中撚咗風咁慢人幾拍

啲歐洲球證起碼都無咁廢啦
咁正常嘅男球證係應該要尊重

點樣偷換法呀
冇睇波就收檔啦，個個禮拜d球證都俾人屌緊
點正常法呀
男人差就唔計
女人差就話同床瞓都得
知唔知點解女權愈黎愈勁, 男人愈縮愈後
多得你班仇女提供火藥

呢個topic係講緊球證，有咩問題

你要比都搵返香港黎比啦，係外國唔通用廣東話咁講又會比人吹咩

事實係堆男球證日日都比人屌老母，屌你球證etc

咁傑仔係咪又性騷擾緊旁證／旁證老母

同埋愉園有最後一個罰球自己把握唔到都可以懶球證？

只准州官放火

其實對港足教練球員都好公平

絕對冇歧視

因為基本上逢球證就屌嘅

絕對男女平等

不過羅碧芝條垃圾唔該真係跟返緊啲場波先啦屌你

跟波都唔想跟唔好吹好過啦

鄉黑波牛VS女權

本地嘅話羅碧芝唔算最差嗰個

你自己google「辱罵裁判員 hkfa」睇下幾多人俾人罰幾多場
傑仔呢下執正做要攞牌架喎
同埋粗口同同人瞓已經兩樣野, 又loop返返去做乜

建議羅碧芝報埋平機會入稟民事索償

咦師兄應該冇睇波，一尾淨係識得鳩up
英超就算有埋var每個禮拜總會有事發生，一樣都係閪到爆

男球證就要尊重，女球證就唔洗

歐洲球證無咁廢真係笑出聲
香港球員都無歐洲咁勁添

正常球證都係預咗比人屌㗎啦 無話咩尊唔尊重 唔通我同個男球證講屌佢老母又真係除褲拎條JJ出嚟抽插佢老母咩

屌啲竹升妹真係好撚煩

其實你返工都係預左比人屌嫁啦，你d客你d老細唔洗尊重你

你鐘意講乜都得，點屌都得
但要承受返後果囉

依家佢咪準備承受返後果

洗定八月十五坐監啦
成個爛仔踢波咁

都話左個界外球係愉園偷得太多碼吹罰佢
判番飛馬掉界外球

屌,講撚咗啦,條撚樣仲有吹業餘比賽,同某幾個球員熟就一路吹一路吹水,偏幫佢地
亂鳩咁吹,又罰我地十二,正陷家產
利申:受害者之一

硬係有左膠要溝埋一齊
排球咪睇返女囉 係唔撚輸得

呢個topic 講球證
你講球證ok
但我想講愉園輸波就懶球證
咁我講愉園輸果球波其實唔關球證事，係球員問題，而家你反問我有咩問題？

好正常喎
不嬲都係粗口

果球罰球愉園球員/教練話遲左5秒先吹，咁最後有吹罰球比你，所以個問題係球證反應太慢導致愉園冇利益？

依家都唔係講吹唔吹錯

你換返個男人落去就唔會有所謂既性別問題
點解硬係要加個女人落去男子運動？

正常球員投訴過激會罰牌wor

所以我覺得紅牌ok 但攞出氣說話拎去平機會告人好似做多咗

如果只係俾人屌老母咁係做多左
但而家係球員指控佢同對面球員瞓過喎，如果係男球證會唔會有球員咁鬧？

其實球員言論，不論係問候屋企人、種族歧視，都係有後果，你睇下最近外國球圈幾單種族歧視就知啦
去平機會告人唔會做多左

收皮啦呢個女球證

愉園隊西波上至保險費下至界外球都要呃

小學雞咩，吹得差就可以屌人同鬼訓

睇av上腦？吹得差可以同你吹好唔好？

爬文睇pin啦呢個user

雖然係可以吹番比對家
不過正路唔係吹停一次叫佢番啱嘅位先架咩
佢唔理對比對家

exactly，假設fat狗覺得劉晃熙執法不公話佢同對面球員瞓，前面都講左咁都可以構成性騷擾
只係啲球員唔會咁樣鬧男球證，哩句擺明係針對女球證

呢球飛馬嗰邊郭sir都覺得遲咗5秒吹都係有問題

係啦係啦 你最撚叻

佢真係衝出黎柒

扔左個波出黎就冇得再比扔波果放再扔
判佢犯規比對家扔先係正路

愉園開得太快叫唔切
咁佢掉左 球例係話要判比對方 唔係重掉
單呢一球 羅無做錯

自己攞嚟衰

個下真係吹得慢
個氣氛咁樣 佢地有comm set
就算羅睇唔到 旁證都睇到
唔明點解咁慢雞

另外飛馬K 角位手頭犯規個下都o 哂嘴
睇唔明點解吹hall ball

*hand ball

留名

足球岩撚女人玩咩，躝啦